Fujifilm Xt2維修問題

有冇師兄試過撞爆個外殼
整大概幾錢

我有個frd想要 放唔放？

Tg傾？